[尋人]仲有無人記得當年超級巨聲個廖Sir

啱啱比人Fake左入Jackson busking 個post，見到隔離果個原來係佢
點解佢參加完超級巨聲就失左蹤，頭先仲特登search佢既YouTube channel，發現得24個人訂閱

明明就唱得好好聽可能因為外型問題無人捧佢

繼續做阿sir 幾好啊

成個square咁

咁又係既

咩意思

轉左行好耐啦

睇過返大陸節目玩升key 係咁走音

咩節目